外交部駐港公署斥「香港觀察」羅傑斯反中亂港

外交部駐港公署斥「香港觀察」羅傑斯反中亂港
02.04.2020 23:02
外交部駐港特派員公署批評英國非政府組織「香港觀察」發起人羅傑斯，與英國政客公然以書信一唱一和，就中方針對美方打壓中國媒體駐美機構行為採取反制措施，說三道四，表示強烈不滿和堅決反對。發言人形容，羅傑斯是「反中亂港頑固分子」，指英方有關政客對美方持續不斷對中國媒體和記者在美正常採訪，無端進行歧視、限制和排斥的事實視而不見，反而企圖將破壞香港新聞自由和高度自治的髒水潑向中方，再次暴露他們是非不分、顛倒黑白的虛偽本性和雙重標準。

公署指出，外交部宣布有關美籍記者今後不得在中華人民共和國，包括香港及澳門繼續從事記者工作，完全是對美方無理打壓中國媒體駐美機構被迫進行的必要對等反制，是中央政府依據一國兩制和基本法享有的外交事權，合法合理合情，敦促英方有關政客尊重事實、糾正錯誤，立即停止以任何借口、任何方式，插手干預香港事務和中國內政。

中國呢單明顯違反聯合聲明啦

共匪認證

Immigration controls
The Hong Kong Special Administrative Region Government may apply immigration controls on entry, stay in and departure from the Hong Kong Special Administrative Region by persons from foreign states and regions.

，完全是對美方無理打壓中國媒體駐美機構被迫進行的必要對等反制，是中央政府依據一國兩制和基本法享有的外交事權，

一國兩制但要同中國一齊禁外媒

次次都係呢啲字呢啲pattern
好機器

香港觀察
香港警察